消委會啱啱完成Sports bra測試

有15款接受測試，得出以下結果：

紅底01

無男裝

冇條女掂

好多youtuber拍假評測真打手片

測試搖乳度

點測試？

好多隱形女俠

有人想知再講

放心啦 掂唔掂都無你份

你帶下

更加冇你份😂

最中意著住 sportbra have sex

Oysho、UnderArmour嗰兩款都有扣式底圍，好剝好多

晃動少

aa級梗少嫁

有Sports bra辟點會理易唔易剶